<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Matisse Van Laere</title>
    <link>https://matissevl.top/</link>
    <description>Recent content on Matisse Van Laere</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language><atom:link href="https://matissevl.top/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://matissevl.top/about/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matissevl.top/about/</guid>
      <description>Over Mij Welkom! Mijn naam is Matisse Van Laere, een ambitieuze student in Toegepaste Informatica met een specialisatie in Netwerk- en Systeembeheer. Ik combineer een passie voor technologie met een sterke drijfveer om complexe problemen op te lossen en systemen efficiënter te maken. Mijn expertise ligt voornamelijk in het beheren van Linux-systemen, het automatiseren van taken via Bash en Python, en het opzetten en onderhouden van robuuste netwerkomgevingen.
Professioneel Profiel Met een hands-on aanpak en een nieuwsgierigheid naar de nieuwste technologische trends, heb ik ervaring opgedaan in zowel systeembeheer als scripting.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projects</title>
      <link>https://matissevl.top/projects/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matissevl.top/projects/</guid>
      <description>Automatisering van IPAM-database bij FOD Financiën Tijdens mijn stage bij de FOD Financiën heb ik gewerkt aan een project waarbij ik een IPAM-database (IP Address Management) heb opgezet en geautomatiseerd. Dit project was gericht op het efficiënt centraliseren en beheren van netwerkgegevens uit verschillende bronnen.
Projectbeschrijving De kern van het project was het integreren van gegevens uit diverse bronnen in NetBox, een open-source IPAM- en DCIM-oplossing. Hierbij heb ik de volgende stappen uitgevoerd:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://matissevl.top/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matissevl.top/contact/</guid>
      <description>Contact Ik sta open voor vragen, samenwerkingen of gewoon een interessant gesprek over technologie! Hieronder vind je mijn contactgegevens.
E-mail Je kunt me bereiken via e-mail:
📧 matisse.vanlaere@student.hogent.be
GitHub Bekijk mijn projecten en bijdragen op GitHub:
🔗 https://github.com/matissevl
LinkedIn Laten we connecteren op LinkedIn:
🔗 https://www.linkedin.com/in/matisse-van-laere-0177a72a0/
Ik hoor graag van je!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
